[迷連加特別要再失眠] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [123]

負了

我掩護你都走唔到啦 你自保吧啦

快負皮

=.=

好波，終於搶到

屌牙

唔理啦 負左先

畢業頭兩份工就係中港資
無限ot
病左唔番照比野你做
最受屈辱既係：同你講核凸肉酸design要求

又有得挑負皮王個紀錄

又開埋D柒到唔想入黎既TOPIC

以為你搶到 點知比攝鏡王搶咗

下，呢個topic諗左3年

唔洗多講負皮先

作晒成首歌啦屌

下次諗多30年先啦

N展朋友做港資 得7日假 每年農曆新年逼你放4日假扣AL
即係全年得3日

悉尼啲野好撚難食

唔是呀...我frd 長短週 一個月放6日假

一樣

唔係同行喇
畢業乜都唔識果陣做過一陣garment, 成公司9成都係女黎
自問無咁既天份, 太多野要記同埋好辛苦, 最後放棄左

不過你講得啱, 唔好係自己公司食女, 實拿屎上身

食袋鼠啦

講緊AL

食屎啦
反正你咁鍾意食屎

話說重有無人會去書展？
通常會買啲咩？

唔怕講 黎緊果季軌 鏝波衫我地公司有份design

得罪講句 大陸人既設計好無美感 老一輩果班香港既都係

又多人又逼, 咪搞
買書多數去博客來

想食

羊仔 我都係陪人去 平時自己有折仲平 可能買下碌撚啲書

第一次係曼區俾腐皮

轉左用二手app搵書
搵唔到先上淘寶/ book depository

李彩華小背心

btw今年買書展飛可以去埋隔離個運動展

Yes 成日都唔明啲人點解逼去會展

餐廳袋鼠扒好似幾common
成日叫fd幫我買kangaroo jerky番黎

從來唔去 除左寫真有乜野咁特別要迫住咁係果到買

我都係陪人先去 不過近幾年無再去

果然係做開內衣設計

有員工証直入 有時見條龍咁長真係好開心

負評一世冇女

唯一一次去書展都係陪人去
逼到死根本睇唔到野, 同年宵一鳩樣

冇design都係design嘅一種

而家仲有寫真嫁？

公司力sell緊adi football team, 希望有機會參與到我曼波衫開發

on9

正評一世有仔

果一個正評佢自己架

留意到撚羊正評左

大撚把 唔驚冇

又刷負評

到時塊M巾整靚仔D

曼區真係乜人都有

sor
logo無得郁

我們中出了兩個叛徒

贊助商既野都敢郁...想唔撈咩

funson

lin 有分身acc 架

reported

永別了 垃圾連加特

冇特別

練牙力 D肉勁粗

係悉尼食過
其實悉尼啲野算幾好味
Btw Black Star

唔common喎
幾難搵下
Jerky試過買好多番黎比朋友
冇人敢試

做steak其實好無食

超巿好多袋鼠扒
好難食
比多少少買豬牛算

一般般 冇咩特別
韌啲

有乜好野食推薦

pancake on the rocks呢間野食唔食得過

邊位巴打著19000波3係希慎仲要拖住條女

我黎

有D人唔鐘意果種漿住個口既pancake
好睇個人口味
不過睇你迷lin口味咁獨特相信會好適合你食

Download zomato 呢個apps
鬼佬版openrice但無咁多打手

去食bills啦
係日本排到痴撚左線果間
Surry hills有分店

四眼既一定係黑木

bills不了
又貴又人多又普通
ps:食過台場果間

用3年諗舊屎岀黎 咁你都幾撚廢

有女應該雞頭

宜家迷福黨咁撚惡嘅-,-

正評一世冇女

米八型男應該luke梳

其實究竟翼位無plan b定係plan b比人買左

照計摩佬無理由得一個人選

不如搶下rb萊比錫d人，可能實用又唔貴

應該係冇plan b,隊波本身咁多翼

hijack屁馬

RB上季打兩邊中場通常係Forsberg同Sabitzer

前者話左唔會放同埋好似續左約 後者就睇落一般般

食得過
Devils Delight

RB大把錢, 都唔會放人啦

撚有女咩on9仔

black star pastry!!!

唔多呀，馬仔mk羊，計埋馬達仲要預羊傷下踢下

如果打單前就福打埋翼
福傳中唔算曳

4頁已經70

計埋福，lin6個了

低質👎🏻

紅牛都係做生意，唔太見佢有心衝德甲

睇落今次負皮唔夠上次快

正評比樓主 邊個同樓主作對就係同小妹過唔去！！！！

福專心做輪換好過啦，前鋒都唔係多人，仲要四線作戰

睇完熱身賽 反lin已經少左一半

bye 我千軍萬馬 你孤掌難鳴喎
襯人少少 棄暗投明啦

講得好

入左場睇波 唔係想睇猁 係難得有幾隊黎香港 都想睇下英超feel

ok 你放張自拍相上黎, 靚女的話我就迷lin了

計埋福都係5個姐，個自由人由佢係後備席自由下啦

個陣d fd問我去唔去，我話去都好，利記個我出去食飯

咪當支持下英超冠軍隊, 或者睇我曼青訓9a做隊長

都唔少李城迷 但好熱

我都係咁諗 睇下其他隊

有冇買定叉飯入去，困咁耐

屌，差啲搵唔到曼post,要特登去舊post解block條柒頭先見到 即刻俾返個負評先

連加特垃撚圾 死廢柴

不了
照反lin

冇呀 食飽先去 買埋汽水薯條算

shit topic 5

乜撚野on9 topic ar

過100負皮

正常發揮

算少了

咁快過百腐皮攪到搵左好耐先見到個新post

據《鏡報》報導，由於熱刺不願賣戴亞，曼聯將放棄簽下他。

摩連奴非常想簽下一名防守型中場，之前他一直把戴亞視作首要目標。上季，在普捷天奴的手下，23歲的戴亞在中場和防守端都有非常出色的表現。

據悉曼聯已經和熱刺有過接觸，但是《鏡報》瞭解到，他們已經被熱刺告知，不管出價多少，都不會賣戴亞。戴亞的合約將到2021年到期，這也就意味著，熱刺主席列維沒有出售他的壓力。戴亞本人也從未公開表示過希望離隊，這些因素都讓曼聯不得不放棄他。

另外，馬迪似乎也不可能轉會曼聯，因為車路士不願將他賣給競爭對手。到目前為止，熱刺在夏窗還沒有簽下任何球員。但是，基爾獲加、本塔萊布、恩傑和法齊奧都已經轉會離開了熱刺。

岩岩now 有影到有巴打著曼聯睇英超挑戰盃

有張相有個靴里拉入場

邊撚個俾正皮

咁撚弱智
入去比狗咬死都唔抵抵可憐啦

影撚衰晒

驚閪咩

原來呢兩場無得賭

我黎架

掛網

幾個重播都影唔到個波

唔慌唔致命啦今舖

Nice topic
正皮左

好多人望住我 好驚><

買馬列斯啦屌
博佢今季又彈起都好丫
又平d

岩岩銅記放工見到有班人著晒雙曼阿車熱group埋一齊

呢個真

怕咩 你唔係覺得香港人會打佢下

祝你一世刀考吾到車

香港人會打咩

肯打就已經我嗰名啦

aggar

呢場個態好sharp
比波又毒 仲要入波
4~5000萬追Pxxxxxx 不如馬列斯
佢仲要講明想走

嘩屌你份人惡毒到

Topic

呢D感性球員。心情唔靚就無貨

佢講事實啫 邊有咒你

咪係, 係咪都考唔到架啦
根本無影響

有冇考慮踩單車算 三個轆嗰啲

有無手足係荃灣見到三上

拉車下次十月考？再考係咪要排到2018年年中？

喂 你又識傳心術咁喎
有小丑lin 有普巴 有Young 呢d 搞氣氛 佢實開心啦

而家隊曼真係好融洽

如果嗰時evra 返到黎
更衣室肯定好癲

最緊要我地阿妹無俾人感覺賞金獵人 好似想踢到退休咁 佢先有牙力留住佢班fd
加埋hehe真曼西班牙幫

基仔嚟到一定好開心

本身傳肥西唔想佢番 本身唔信 但肥西走左講d野我開始信

咁肥西都有佢道理既, evra返既佢同鄉肥shaw真係賣得

evra 都唔細，黎到都係做替補角色多
唔太信因為佢會賣shaw
反而evra 黎到既話 個正面作用好大
不過而家講咩都無用lu ..

Hehe同mata真係好on9

佢兩個好基

摩佬話驚又比人攪走

係 evra d 經驗一定幫到肥撚shaw
而家大米d 經驗都唔夠教人

好題好題

不過係曼佢鍾意點買人都得又好難比人攪走

以事論事啦 topic唔錯

evra廢撚到 係意甲都比人棄用 返曼咪盞左路放題

nigga?

10月考

當年henry返妓同drogba返轟咪又係廢左
返球隊以老帶新姐 儲氣頂幾場實ok架
你估打足38場？

馬仔呢排心情好似幾好 成日笑同I win

其實rojo shaw都有排先出得番，打半季都要啦

好燦爛嘅笑容

廢話唔撚講

腐皮咗先

仲要😂 so sad

第一次正皮比曼topic
迷Lin ho ball

食咩好

本身佢係曼都係廢

如果有翼（買到的話）馬福應該趁伊巴未返之前喺中鋒位輪換下 比啲機會佢

EVANS真係好鐘意屌鳩人

拜仁慕尼黑件衫心口個友字係乜撚野事

垃撚圾Topic

鯊魚骨

阿妓隻右閘

屌黑碧咁撚靚傳得

阿狗個sponsor

弱智去叫你阿媽帶睇你醫生啦
佢點廢法好撚想知
PFA Premier League Team of the Year (3): 2006–07,[241] 2008–09,[242] 2009–10[243]
FIFA FIFPro World XI (1): 2009[244]
UEFA Team of the Year (1): 2009[245]
唔通揀佢班人係盲既?

柒到頂點
拜仁就有隻 友 字喺心口

尋日 A支米蘭 又係咁

咪用蝗文啦

好撚驚完左m 巾會變支那廣告

放心一定會
娃哈哈.JPG

卡士蘭

撐得爆炸既都係有d唔正常

成班痢狗boo鳩Evans

錢寶

垃圾當寶
勁人當草

艾蘭尼好廢

當年同A COLE爭 世界第一左閘都係廢

踢走我隻軒斯
決賽比人放題

弱智，drinkwater都有，唔差在科士打同丹尼森遜

Evans 回家未

Lacazette

可以boo埋後備既羅倫斯呀

yes 所以每星期都幫襯下伯母

成班猁狗真係傻撚左

岩岩轉左台睇12碼
佢咩事

半單刀唔入

爆炸都廢

C 字

阿妓嗰場個旁証

低能

嘩 .. 見到班猁舉哂手唱會歌
真係作嘔

垃圾猁

岩岩見到頭幾頁講中港資做到隻狗
第一份工番外資 勁舒服 點知之後番份港資 成間公司都痴線
而家都係做緊自己野同港資

Morata->軌

Nemanja Matić, Diego Costa and Kurt Zouma have all been left out of Chelsea's pre-season tour squad to Asia.

mola mola

水晶宮 懂球帝

真係比車簽到

第2年做member

詩治 好能 FIT

Mourinho has told ESPN FC he is not happy with #MUFC's transfer window and is ready to accept signing just one more player before the Aug 31
木仔點做野呀屌

係木狗唔係木仔

Manchester United have entered the race to sign Marco Verratti. [TMW] #MUFC

疤都買唔到，獌狗學咩人爭

陣間鈀搞鳩返我地妹妹，ddg，馬仔

抬價姐

好似話換咗肥仔做agent

Renato sanches睇完真係不了
廢到

屌 蝗狗突然肯賣人

華拉提呢度唔係日夜吹奏嘅咩 ？

而家咪啱囉

P子>華拉提

咩事？

咁又唔同，不過都好高難度

買隻翼好過

又黎朋友隊

Source?

擺明唔順超我地啦

係真就仆街

賣咪賣囉，擺明玩野唔賣比我曼嫁啦

準備 super bid 麥巴比
唔係既話解釋唔到點解€80m 肯放達仔
曼之前都出到€75m+5m啦

留意到好多拜fans屌緊james

其實唔賣就唔賣嫁啦，擺明玩野嫁啦蝗

咁快

根本玩報復

可能要應承佢地唔賣沙皮狗返去馬德鍾體育會

睇左陣 真係無咩料

好在無買

唔快啦

盧卡鼓都俾呢度班大師屌到反唇

賣比AC咪好
同AC傾仲方便

屌又岩

Zaha好撚勁wo

Di marzo

#Morata is close to @ChelseaFC now. @SkySport @SkySportsNews @realmadrid（Di Marzio）

好準？

好撚突然

小氣蝗根本唔會填賣比我地
同埋已經買左LKK
仲 黎做乜

咪係

追多個防中實際啲

除咗意甲轉會 唔算好準

摩佬憤怒了

唔賣比轟就得

猁榮基當撚左主場

猁榮基口快講埋猁主場

條撚樣一路講一路劣鳩

憤怒還憤怒 爛牙佬唔通£50m即比咩 根本唔關木仔事 係對方無傾既餘地

Twitter 班友寸 話唱You never wok alone.

賣比ac咪幾好

我諗唔明點解啲後生細仔會捧猁 貪佢能人所不能？
人地贏到佢贏唔到

下季打343 兩邊實比痢狗沙律文尼爆到7彩

343都比人爆 4後衛應該尾燈都見唔到
不過沙律真係打得幾好
同樣係新加盟 當年既破大巴完全無依種感覺

原來熱身賽和波要12m

International Champions Cup 計分㗎

和波要收錢 ？

摩奶上車條件都出埋好似似層層，唔撚係呀

賣比ac啦

連山走得

賣比米蘭 點知歐連第三轉踢歐霸撞到

阿狗真係附碌

阿個龍咁勁既
Btw iwobi

廢到
又唔知幾歲

邊個連山

韓連山

入黎俾負皮先

上年金童大倒退

200都嚟緊

仲未破200渣ga

洲際國家盃佢有無出過

去AC?

猁隻古積真係勁仆街
熱身賽咁踢落去
上季有場唔記得對邊隊又出收山腳
垃撚圾

岩岩now 影香港猁狗舉 高普條頸巾
我都心諗唔係黑紅黃咩？
原來 ... 條頸巾真係錯左
呢獲又柒出國際
本身迷猁已經柒 條頸巾國藉都錯埋 ..

隔離猁都屌緊，真係好肉酸

no good

猁=柒係全球通用
唔洗柒岀國際

Twitter 都有人話高普幾時變比利時人

咁都俾垃圾執到

They'll never 7 alone

They'll never wok alone.

真心唔明點解香港有咁多垃圾猁球迷

係現場撐猁對家唔撚易

柒到唔敢睇

佢好彩
岩岩遮到個樣

垃圾猁垃圾猁

點解以前隊波踢出黎正咁多
懷念爺爺

20m應該買到馬列斯

以後應該唔撚洗同賤種做買賣了

皮已負

你個嘢壞咗啊

Nani 勁到 屌打而家隊中全部翼鋒

高普比利時人

Jose: “We always want more. We always feel there is room to improve. I cannot say that I am happy with our transfer window." #mufc

Jose: "What I can also say is that it is a difficult transfer window and I don't blame anyone. It is just the reality of things." #mufc

Jose: "Every club is powerful and they don't want to sell or their demands are really high, so the market is difficult." #mufc

木仔

9a射12碼比班臭猁狗噓到仆街

屌你老母死猁狗

撐高普唔撚易

射得好靚

但係都係輸pen

不了

Yes Lin>all

正確係點

黑紅黃

唔講真係冇留意

睇多幾屆世界盃呀 歐國盃就熟
所以男人點解認國旗好過女人
因為我地睇波

我等緊佢寄黎

星期五有打吡

冇續到
今年應該冇時間去睇波

竟然影唔到攝石lin

456係100%既波

唔去都續
我上年去係買黃牛，抽唔中會員飛

你隻肥手

年頭-6抽倒
睇咗兩場
一場對侯城 一場絕殺和猁狗

你估kfc炸雞流架

有信心渣古入3球

候城果場都係絕殺
我都想試下作客睇雙紅會
唔係外國巴打，好難成日去英國玩/睇波

鏝城嚇到要買擔泥佬助陣

身在銅鑼環等車
比d 猁狗阻住
真係有樣睇
個個痢都唔係好人樣

我都唔係英國巴
但係一齊唱歌一齊high個感覺真係好正
20 times 20 times
絕殺完係咁唱伊巴同馬仔首歌

呢層真
真心覺得佢地都係弱智樣

剛剛睇完英超挑戰盃返黎 d猁狗真係on9
噓evans唔緊要 水晶宮d球員犯少少規又噓水晶宮球員
到猁狗犯規 d猁迷又噓水晶宮受傷既球員
真係難頂d球迷
隔離個個猁又嘈住哂 係咁自己同自己講波
坐我後面個2個阿迷反而夠膽大大聲幫水晶宮打氣
又會笑七猁狗球員 都驚佢人生安全

超多猁係現場，諗緊星期六仲去唔去

Manchester United are interested in signing Serge Aurier from PSG. Mourinho is set to table a £20m offer. (Source: L'Equipe)
黑腸聯

咁應該架喎
戲碼就係垃圾猁

#Morata from @realmadrid to @ChelseaFC, deal done @SkySportsNews

牙達

留意到拜仁輸 就係因為山齊士
追平嗰球係佢比人搶
之後互射12碼仲要自己射中楣

仲有冇人J佢?

一世反蝗 賤種仆街死

我哋都skysports done deal過

係唔太舒服 不過俾左錢就去吧
當睇其他3隊 zaha真係幾勁 1個玩猁狗幾個
可惜其他球員質素有限
我樓下幾行有個水晶宮迷 鬼佬黎
半場時用粗口手勢對住隔離 又錫自己件波衫
唔知咩事

今次班賤種同痢榮基射到大球場成地精啦

lkk 達互換

禾想交返換

駁唔倒

咁痢迷撐痢好正常姐

達子 vs lkk
又有得鬥

活華特立即死全家

木狗爛賓周死全家

到開季 lkk 達 邊個踢得掂 關乎到曼定轟比人笑柒

比軌執到達子玩撚完

近幾次同一個轉會窗重磅收購都鬥輸

算啦, 賤種根本唔想賣俾曼
一係焗你搵DDG換, 咁既話寧願唔要好過

有d猁迷連球員名都啱唔出
15號18號16號

阿古 同 達仔 呢個對碰 夠晒精彩

賤種皇根本玩作對

禾地金翅仆街了

冇錢買迪迪仔就發脾氣

［非曬］我上次第一次去on99,黃牛買sth124 125
係就係best view,不過前後左右d人非富則貴，完全無激情投入，仲撚離譜既係 唔撚比著波衫同埋短褲
下次再去坐爛仔區算

成場39xxx人 啲猁狗多撚到 有啲帶住條女都著猁狗波衫

呢個真, 開季先知輸嬴
LKK真係差過莫拉達咁多咩,
點講上年都英超神射第二, 最後一場先俾kane刷入波反cup
唔係咁差姐下話

唔俾著波衫 我諗我打交都似

如果剩係計lkk vs 達子
對lkk有信心

有d女幾靚
但著住件猁波衫總係有種唔識波嘅感覺

之前以為fake鳩佩狗同折轟狗糊
mo la mo la

達仔靚仔呀嘛
你唔係唔知道呢到睇樣先

上次冇著
凍到痴孖筋
唔記侯城定利物浦嗰場完場之後雪都落埋

唔俾著波衫係咩玩法, dress code係咪要西裝打呔?

講到底LKK係輸個樣

Streford end 氣氛一流

終於買左

不過有d長

猁嗰場都係坐山頂
巴打坐過Stratford end ?

如果你要計樣我駁唔到
計踢法我覺得lkk仲啱摩佬, 不過諗住轟簽硬, 無諗過佢會黎

冇翼供應比LKK就廢咗一半
利是又冇 target又冇

木仔知今次蝗明玩野
以後咪撚同蝗交易

S 都長

其實都唔知邊個撚緊邊個
木仔同佩狗都鳩下鳩下

禾想要翼 木狗快撚啲啦

達子係鍠宇宙級供應
大家供應都少左, 不過LKK有英超經驗

兩個都on99

不過di marizo今季啲料唔係幾掂

仲要本身就踢開英超
同埋踢愛記你預佢過到黎隊友勁左會發揮好D
相反達仔未踢過英超,仲要本身踢皇馬祖記
太多未知之數

好日唔入黎
點解二百幾負皮

反正摩佬第二季無成績既話都會俾人恥笑
既然係咁, 有LKK vs 達子可以增加趣味

要smart casuel
搞到我要即刻趕番酒店換衫，然後入到場內先換番

望下邊個開post先啦...

一直支持達子>LKK
希望開季證明我錯

兩個都掂唔得咩
拿卡我就暫時睇落麻麻

都有d人喺弱隊做重心就勁,去班霸要配合人就唔掂，例子師奶,賓迪基

達子打442 岩d
軌點砌

佢之前都話我地48小時deal done 邊爐啦

今季有
lkk
達子
laca
睇下最後邊個水

冇坐過 全程企

真係好戇鳩, 睇波梗係著波衫屌老母架啦
而家聽opera咩

曼供應會少過愛記

其實買盧盧好明顯係摩佬自己鍾意用坦克車

最慘身邊d老坑紳士名流真係著哂西裝，格老闆都係

領隊係老豆
二揀一一定揀LKK
只係達仔靚仔d

沙夏真係幾撚好波

Sky sports 同 di marizo 都變廁紙
報親曼都唔中

Morata 75M pound

同埋由基沙文到莫拉達, 都無人諗過原來傾緊lkk
由爆出曼要lkk到done deal好似唔夠一個禮拜

Mourinho: "If we do the third (signing) and forget the fourth, I would be quite happy with that because I know it is difficult." [espn]

究竟邊撚個呀

山狗

今個轉會窗都算係最撚刺激嘅一個
隊隊都水深火熱有嘢麻煩
基沙文留隊
沙皮發脾氣
A米痴撚咗線
摩拉達之亂
C朗逃稅
無啦啦買咗盧卡古
仲有好多

Bale?

派利是+ dier/matic啦
整身應該以為派利是食硬（third)

派利是係咪唔嚟了

咪好囉, 呢度又嫌人老又嫌人醜

係時候偷偷地J巴爾
反正個轉會窗鳩嘅

摩佬要跑狗翼反擊 點都會買隻

馬仔可以爆發未

😍睇樣派

去左返大陸搵國米了

如果下季griezmann真係黎既一定揀lkk
lkk幫griez開路同打反擊真係一流
如果下季其實都冇griez既,咁達仔就走寶了

笑4 個頭話以後唔同賤種蝗交易
轉頭j人個bale

Ibra

睇左兩場就知技術差好多啦

Lin最好得未？

識貨喎清 識睇taboo

LKK 要爭氣了 唔係下季實屌到撻皮

點似得你 腳法細膩 睇完扯扯地

Mourinho: "What I can also say is that it is a difficult transfer window, and I don't blame anyone - it is just a reality of things." [espn]

話左佢地條氣仲未順返 上次險簽ddg

唔係普巴既話
LKK 都無得我地 j

其實賤種個陣真係好撚勁
你見d top club其實買黎買去都係買緊佢d後備
丹尼路達仔占屎呢d根本二隊既d大球會都爭住要

嘩 €88m 達子

干地都唔知用唔用得掂達仔啦
帶袓記入決賽嗰個係屌帥

官宣左未?

盧卡古新賽季如果唔係有啲咩傷患困擾 我睇唔出佢點樣輸比莫拉達

感覺到有少少酸
但88M euro 買真係有點多
Risky move

其實lkk同達係同價
都係75m pounds

你理得人地啫

正係個樣已經輸（陳述返最區啲人講法）

呢度講嘅樣

得番90m用買撚到bale咩

我其實一路都覺得達75m pounds 太貴 未踢過英超
相對之下渣古75m合理d 始終英超第二

但達仔型好多

我諗個分野係打下遊破唔破到密集
暫時睇lkk入下遊既波好多都反擊 陣地戰都唔知會點

但達仔上季入既波好多都係西甲下遊 水份都好高

係酸㗎啦 敵隊簽到勁野喎
不過有渣古都好

木仔幾時第3簽

西甲除左頭幾隊，其他都係公廁黎嘅

之後簽咩人都好
唔好再簽黑鬼了
就黎認唔到邊個打邊個

技術係差好多 但lkk既價值係踢慣英超同埋身體質素真係屈機 對面起碼要兩條友夾佢 係摩佬踢法下 lkk應該啱用過達仔 技術反而唔係咁緊要 最緊要撞得同單對單撚到對面啲後衛 所以唔明曼區點解咁多巴打反盧

公道d講...對強隊佢有得出咩

著住件作客 我以為無著衫

利申: 無睇開蝗波, 真係有出既麻煩屌細力d

以為著左背心

我係估唔到蝗竟然係未簽到麥巴比就放達仔
如果買唔到 賓周馬又傷既話要用阿朗頂中鋒

講真兩個我都覺好高水份
兩個一年前既價都係40m既球員
一去到今屆個市翻左成倍

黑鬼運動能力真係幾勁 係樣衰啲姐

LKK一年前拉奧拉已經話叫價60M啦 仲話要去賤種

今年個市個個都好撚貴 猁個salah早兩年賣20m都賣到50m

近幾年純中鋒越黎越少
個個都打CAM位上位
就算純翼都少左好多
搞到今年d價癲晒

派利是呢啲二線翼都叫到要50m+martial 上面兩個中鋒算抵屌

賤種會用黑鬼前鋒既咩

點解人地買人係幾日內既事
曼morata單野搞到成個月 日日48hours next week

屌佢支那米啦, 用件21歲馬仔換件28老野既話, 木仔仆街死全家啦

有無諗過lkk同白lin都係幾日既事
雖然白lin冬天已經傳過...

一路都係價唔岩
Hehe都話very close 傾好晒personal terms

屌地好似同轟簽咗新約

賤種玩鳩我地姐 lkk都係幾日內搞掂

Perisic🤷🏻‍♂️

國米咁貪 個價難啲傾得啱喎 呢條友40m euro內就可以諗諗 唔係慳返筆買中bid griezmann算啦

個時呢到都係咁講

到最多賤種減左200萬only

Lkk 英超唔洗擔心啦
踢開英超
係驚出到歐聯...

白LIN邊係幾日既事, 半年前傾落既野

歐聯今季唔洗諗啦
下年先執 簽到基沙文/世盃年出超新星

印像中真係無,
賤種最出名件黑鬼係咪馬基里尼?

no,70年代有個黑人好撚勁

摩佬第2年好重要
今年唔差在用多少少

達仔登鵰左啦咩 咁擔心做乜

今晚入去睇先知香港咁撚多猁狗 啲細路都唱YNWA

平時係街都係見到 獌>阿>猁

頭先見到幾位勇士著19000 仲要拖住件女黎睇 真心佩服

碌梳

已官宣

Morata done deal

屌死蝗狗真係玩鳩我地

夢幻短傳 新一季好睇了

見皇狗一次啤一次

好似話7千萬鎊＿

木狗死全家

木仔算醒啦, 知道佩狗玩野拿拿聲轉target
如果唔係而家先追lkk就仆硬街

BREAKING: Manchester United submit official bid for Everton's Ross Barkley. #MUFC #EFC

簽返黎做新肥西？

買佢把撚咩

見好多人話盧卡古好d,但係有冇諗過點解個次序係 基沙文>莫拉達>盧卡古

摩佬想轉打法轉唔到

今次調番轉比車狗皇狗撚埋

你daddy買得lkk應該真係之前買路到達仔 算啦希望木仔生性簽多一兩件啦

軌咪又係llk》達子

是撚旦啦

咁無計, 基沙文ban轉會, 莫拉達撞正賤種
而家執返件lkk拍福仔都ok掛

濕地一早話要達子，係高層要盧卡古，之前嘈到話要走
而家突然續左約都估到簽到前鋒，仲要岩佢心水

N失中年摩佬

好驚今季俾達仔係咁剷草
LKK 好似得身形 頭鎚好過佢

又要屌返木仔叫佢快d做野

木狗正式落地獄

個次序係咁咪就係因為lkk一直都已經通晒天係車狗既人囉
見車狗放慢腳步一有機會就即刻去馬唔要達仔
如果摩狗真係想要達多過lkk
一早90m照俾啦
Lkk係貴過達架

我覺得lkk會比較啱魔佬用

佩狗全家俾狗中出

我地笑完車 又比車笑返...

求神拜佛達子黎到英超變科蘭

話lkk唔係摩狗首選既人
解釋下就算皇狗要求90m都仲平過lkk
摩狗擺達仔首選既會唔要個平d既首選要個仲貴既次選
點講都講唔撚通啦

望就望盧渣古做到杜奧巴嗰種衝擊力

新一季究竟轟撚我地定我地撚轟呢

第一季杜奧巴咁就仆街了
豬油巴

首選係G7

季尾自有分曉 到底邊隊笑邊隊

是但啦
藥膏佢地都話撚啦
得佢地自己驚俾人hijack
冇俾人hijack就話成功撚人

而家笑 季尾比人鞭到仆街

不過對盧卡古有信心既

總之講緊d人話摩狗排lkk唔係排先過達啦
如果lkk唔係排先過達
根本解釋唔撚到點解唔要個平d要個貴d

呢到咪一樣
買唔到morata轉買lkk個陣都有人話木狗成功撚佩狗

藥膏就算啦 佢地果時因為LKK打擊太大

好想知邊條ON9仔咁講

同樣75m
但我想要達仔多啲

你可以收撚皮
你話用ddg換達添呀柒碌

靚仔咁多 而加黑撚聯

我地同轟互hi

望就望佢適應唔到

好撚肉酸 之前仲用佢個名

lkk 加油

神鋒莫拉達

屈ddg想走

佢係祖踢過皇出局

本來牙朗就轉型中鋒

曼區啲人真係永遠都覺得莫拉達好撚勁 神台級球員
由佢20m euro 轉會祖記開始計 雖然我睇莫拉達有份既比賽唔多 應該10-15場
但真係冇一場覺得條友勁

條友開始上神台 應該係由歐聯後備入替一腳踢皇馬出局開始

大賽球員 vs 弱隊屠夫

其實兩個我都覺得發到圍既，重點應該係其他球員度

唔講我以為達仔係巴爾定c朗
條柒頭講到要拎ddg黎換😂😂

仲話轟簽人慢 簽咗四個啦

條友打機就勁
好似麻煩友黎
都係買唔到cdm咩

下季英超肯定好撚癲

一個禮拜黎3個
之前佢地仲屌晒鬼

轟而隊好似好撚勁咁 下季又比佢地屠
不過應該四線唔到 咁撚小人

拿卡錫迪 盧卡古 達仔
邊個兩場以上入唔到波都會比人開po話水貨

其實我幾可肯定佢地睇達仔既比賽唔超過廿場
達仔多數對聯賽下游先出
呢度既曼狗撚會睇賤種打下游咩
我就唔撚信佢地會睇

盧卡古有post喇
先拔頭籌

我係問有冇人會贊成
唔係話我想咁換

睇球皇片

我有睇呀
佢多數入啲波都係錦上添花添
姐係入唔入對戰局冇影響既
但靚仔點都好j 過黑鳩

球王片太長
睇樣算

放心啦我會屌打達仔

快啲簽人好過

Any target?

簽埋派利是差唔多啦

國米咁9不了

在接受ESPN採訪時，羅美奧表示他希望迪基亞能夠在今夏留在曼聯。

羅美奧説：“從我加入到球隊開始，我就説我需要和迪基亞競爭，因為這樣的話，我們就可以讓彼此之間的競爭保持在很高的水平上。我不希望他離開，我們是朋友，如果他留在曼聯的話，這也會幫助我變得更好。”

羅美奧在上賽季的歐霸盃決賽裏首發，這讓一些人感到很驚訝，羅美奧説：“我並不是很驚訝，因為我知道我可以幫助球隊，不僅僅是在球場上，在不同的方面都是如此。”

“我認為我證明了自己可以在像那樣的比賽裏發揮作用，上個賽季很棒，我們結束賽季的方式很不錯。不過，我認為這對我來説只是一個開始，因為我想要證明自己屬於這支球隊，我也可以為球隊表現得很出色。”

同時，羅美奧也表示他還沒有從摩連奴那裏得知自己在下賽季會獲得多少比賽機會。

羅美奧説：“我們還沒有討論過這件事，我們只談過季前賽以及球隊將會在下賽季參加的賽事，比如説英超、歐聯以及別的盃賽。”

“摩連奴對我很有信心，我認為我在球場上用出色的表現回報了他，同樣，我想要證明自己並且展現出我擁有可以為阿根廷國家隊比賽的實力。”

儘管迪基亞是曼聯在門將上的第一選擇，但這並不影響羅美奧和迪基亞之間建立起來的真正的友誼。

羅美奧説：“我很高興，因為迪基亞和我是非常好的朋友，就是這樣的，因為當我們一起訓練時，我們也會幫助別的門將。”

“我們有三名門將，我、迪基亞以及喬爾-佩雷拉，當我們訓練時，我們會幫助彼此，這樣的話，不管是誰出場比賽，他都可以在比賽裏表現出色。我知道我的比賽方式，他們會幫助我發揮全部實力。”

在談到與曼聯續約時，羅美奧説：“我很高興，因為我現在身處一支擁有許多優秀球員的隊伍中，他們對我非常好。所以，我準備好盡全力幫助球隊並且為曼聯球迷們全力以赴比賽了。”

派利是都冇呀

Btw ddg 應該唔撚洗走了
摩佬應該雪佢都唔會賣比皇馬

羅美路

好似啲短期內彈出嘅料最會 done deal

由頭到尾都係得報紙佬鳩up

我好撚同意你
我睇親morata都唔知佢邊撚度勁
不過真係唔算睇好多唔敢講d咩
今季見真章

睇佢喺曼啲訓練片咁撚開心又多fd子，我估唔洗太擔心ddg會走

9 唔9up 都好 都應該唔會有機會啦

本身係DDG 朋友隊+西班牙幫
依家變pogba 朋友隊 +黑鳩聯

之前講西班牙幫都係多莫拉達一個姐

扑巴都算球隊中嘅友誼大使，有佢隊波都fd啲。

D頭一二 target買唔到 開始要買D第3/第4選

我宣佈盧同達都係垃圾
福先係真命天子

福入到單刀先講野啦

有無轉會消息J 下

而家叫福仔去開角球係咩玩法

mk家下個態好似操得幾好 希望可以睇返上季中既表現

佢都係第二季爆發既人黎
永遠轉會第一季都唔知做乜鳩

最想簽到個防中

達仔去左軌 好可惜 唔知踢唔踢得掂英超呢

不過佢走都好 在賤種蝗真係冇前途 班賤種蝗迷唔會對佢好

軌始終英國球迷會對佢好D

係估唔到大家要左大家目標者 睇下邊個最後啱用

開左季波台一定好多拿卡 達仔 lkk 水貨binc post

不嬲唔睇好莫拉達踢英超
去左車仔仲好 減弱佢地實力

個陣個個j
而家又唔睇好

拿卡 達仔未打過英超 真係好難講
不過蝗狗話達仔未夠班打一線 都唔知係咪真(少睇達仔)

因為唔係自己隊簽到嘛
Btw 我睇好達仔聯賽20粒

除左樣 真係冇J過 少睇佢

J 係J 法賓奴...

福仔其實真係好撚好丁
又後生 又肯努力 又夠高夠快
缺點我淨係諗到兩個 球感麻麻同下盤不穩

淨係睇球皇片 福仔仲撚好丁過盧同達
練埋死球真係不得了

摸奶個陣大把人j啦

因為以為係唯一前鋒target
冇第二個可以
成班將基沙文既愛投射落達仔

電話佬

我反而覺得福仔係唔多夠自信，差不多年紀嘅麥巴比同耶穌都踢得好有信心⋯

褔仔第一年ok架，係上季廢老嚟咗做前面個核心先成隊都唔適應

J片 馬cl先好睇就算2017年態沉佢都勁多1過2,但睇得出曼聯真係無人幫佢

電話佬已經唔係我地嘅人

認真 馬仔生性既話 唔覺得同mbappe 差幾遠

2個都係速度快同打前出身 但踢法完全唔同喎

又比人撚了

達仔事件應該係蝗狗仲對DDG事件心有不甘

個時雲92玩狗咁玩蝗狗又真係幾爽

不過同蝗狗交惡真係仲好 成日買我地D人
而家起碼留得住DDG先

一個踢過祖記皇馬，仲踢過歐聯決賽，摩佬干地都想買既人，會未夠班打一線

等睇達仔完勝古仔

話未夠班既係咪迷賓周馬架

今個轉會窗好大打擊，電話佬黎唔到
達仔本身買唔到都無咩野，點都買左盧卡古，最傷係去左軌

我曼真係好需要一個純防中同出波翼
買埋真係有能力爭冠

法賓奴派利是係咪都收哂皮

仲以為皇馬會交換世三

Fabino無哂風聲啦
賣左baka monaco 應該唔會再放啦

派利是都去埋中國啦 應該都好難成事
去完中國返黎會大跌watt 好似迪馬咁

btw, 明明一開始個個都嫌派利是柒 唔出聲 而家又個個J

冇J過派利是 不過除左佢好似冇再傳過其他翼

點知佢地 達仔一走就未夠班

咁唔好咩
基本上除左猁 其他英超隊有級數既球員來投我都幾興奮 起碼睇落都好睇啲 刺激啲
番左成個星期工 係周末睇啲緊湊啲既波咪幾好

你要諗返，本身J緊係電話佬，占士，bale，達仔，邊爐，杜拉格斯

而家全部都無

個topic正到 正皮咗

本來諗住7號球衣有後⋯⋯唔知冬季轉會電話佬仲有無機⋯⋯

本身話車仔最慢，點知一起手就簽齊人

反而我地就成日老鼠拉龜而家仲追緊派利是同馬迪

Mk點解冇得開角球

佢有左bb啵

我成日唔明點解唔叫馬達開

連登仔要讚佢佢先甩碌架

屌仆街佢仲有得高 太高唔掂

岩岩同d fd傾呢單野先醒起，達仔同普巴夾過

Giggs幾時過兩招

Apple finishing好好多
但馬仔技術盤扭純熟啲

牙賓ho ball 我都正皮左

賤種冇撚用
古圖，世三都唔bid下

c朗都仲係度 買世三返去坐咩

其實係咪歌詞黎 ？

鄰居同轟 都好多簽
加上佢本身個陣又勁過我地
下年英超好危

木狗

摩2季

賤種 5xm就賣

好想睇達仔係英超失敗

唔好咁大期望好d

本身有福同lkk
季中有返伊巴
驚春咩

Chelsea have agreed a deal to sign Real Madrid striker Alvaro Morata for about £60m. [BBC]

岩岩聽電台報，約六千萬英磅

真係屌哂出聲

有咩好屌 擺明係唔賣比你曼喇
你出90m都唔會買到

達子咁就去左轟, 而家唯有希望快快手買左個防中位先, 翼位睇黎都冇咩目標同希望喇

無辦法，人地買唔到de gea 之後發難渣唔賣俾你。仲有依家曼聯咁多水，其他球會又知你要買人，好難唔俾人地禁住搶。

反而轟由頭到尾都話要Baka同達子, 點知兩單都搞得掂仲要唔係話好貴, 真心想知點解曼聯買親人都要比人撚下先

明年今日牙
希望樓主作晒成首

賤種傻閪買唔到ddg發爛渣

鍠 曼 黎緊4,5,6年
唔洗旨意有球員交易

咩事

仲好啦
DDG疊埋心水留係曼做呢盡

岩岩仲有人J bale

仲有班j c朗既點算？

放左咁多人比你
依家唔放個龍比你就玩野
邊個柒就要睇兩個前鋒踢成點了

以後唔好再賣人俾賤種就好了

朝早留名

唔好理達定古勁d..

如果個時唔係簽左古，死追達.. 古去左車仔，蝗又撚我地

而家已經可能係可以做簽最好既結果

利申：迷達，要唔開心到簽到7號仔

奶達

阿達勁咩 係鍠出都冇得出喎

真係痴線，唔係講錢明落人面既

反正都簽到lkk
宜加快手買埋第三，第四目標好過啦

以後賣細菌比鍠

有賓周馬一日
一日都唔會有佢

雖然我唔係好信50幾m呢個數
我見全部西報都80+5或者+8
不過減左價就一定
當50m呢個真就仲有趣
真係仲嬲緊ddg單野

不過有進步架啦 木狗
如果仲係椰子個陣既佢 應該死追達仔
車買lkk 之後皇話唔賣達仔
依家at least 都有個lkk 先

肥仔agent通水喳

而家咁咪仲有話題性
下年睇lkk vs達都大把花生

太遲派agent P岀場

可能賤種鋪緊路買courtois或者世三

仲有拿卡
同埋猁隻沙拉同鄰居隻b 施華
到時就睇邊個係真水貨

賤種皇真係賤種
如果曼聯再放球員比賤種就唔該執柒左佢

沙拉同施華唔算啦
都係另外三個比較多 入波數量一定會拎出黎比較
對lkk都有信心
鳩撞同燒味都滾你十粒

曼聯係輸左一杖架啦
柒左就唔好唔認
最緊要係管理層知道
80m唔賣60就送過去
耍鳩我地仲落埋面
以後唔該你地咪j c朗回家
回撚左幾多次呀
次次借你個名黎加人工咋
最好笑係呢度有班未訓醒
日j夜j 以為自己既誠意可以打動人地
同個死毒撚以為自己做既所有野會感動到女神一樣

轟宜家買左咩人? 買埋達子都好似未夠人

baka 都係位換位

負皮我果位出黎搏番我呀

我又唔覺得我地好柒 起碼搶左lkk先
唔駛比轟買左lkk 之後比賤種撚多2獲

ys 渣古身體質素贏晒

木子搵錢掟山齊士返來

G持爛腳ching

死賤種蝗放比車狗都唔放比曼

我都唔知柒係邊
你話件事個次席傾緊達俾車搶走先狗衝lkk就柒姐

達仔，baka，魯迪加，卡巴尼路

差唔多啦，再睇下執執閘就夠啦

望木狗快手簽埋摩佬想要嗰兩個人同今年簽嘅都打得起記夠啦，唔抵得軌平價買到達子有春用咩

買定電話佬差唔多
仲要買多個防中

真心 山神都算英超裡面有爭勝心嘅人 就算係對家球員 真係好值得欣賞 你睇下屎波寧嗰啲失去求生意志嘅垃圾
所以我都希望有得J山神同一月基仔

ddg唔使去蝗啦

下年歐聯希望有得對賤種，比daddy 剷草

垃圾車咪得達仔 我哋有咩啊？我哋有伊巴 我哋有馬福盧

一月就無咩可能，人地都要踢世界盃，點會季中轉聯賽

柒係全世界知道你曼聯想買蝗morata
蝗咬死80m up唔放
曼聯買左lkk 車路士又少左個選擇
蝗理應可以再抬高價錢
但我偏偏平20m賣俾車路士

非洲盃真係改六月舉行？係嘅話非洲大黑鳩身價要上漲喇

賤種明撚鳩你

又俾人撚
高價買左lkk
人地低價買到morata

木狗仲唔發爛渣搵錢掟個world class來振家聲

世三 達仔 柏度 都幾得人驚

5千萬買個派利是夠唔夠？

撚尻個主帥仲得人驚

LKK呢啲黑鳩摩佬識用架喇，望佢打好啲就得啦，望住人地隻達子流晒口水唔知做咩

賤種真係成個小學生咁

玩鳩鍠就預左唔會咁順攤
反而木仔同班經紀關係唔錯先重要
同費sir相反

咁你係咪成個夏天死追達仔好似耶仔追法比咁呀
到時就真係on99開季都買唔到前鋒

仲有你根本就唔知達定lkk係首選
一個好簡單既道理
皇開價既90m euro既達都係平過lkk
咁如果達係首lkk係次
會唔會買個貴d既次選唔要個平d既首選
咁撚簡單都諗唔明咩

最尾兩句駁唔到

如果賤種係90m 賣比車咪講得通囉

唔好理隔離
做自己野is ok
熱狗mode

屌你老母死蝗狗

益咗猁狗

依家吹既風60m-80m都有
如果60m
hazard下年走既機會好大
應該有協議

快d入定幾個黑腸好過

踢波要靚仔睇樣，似足賤種d 基因， 躝過去捧賤種岩晒啦

Nigger United

Agger
世三應該係牙朗接班人

On9 波都未撚踢就輸一杖
跟本就個個都覺得莫拉達又勁啲又平啲

踢撚左先講喇 貴15m買個勁啲既 有咩問題

朗隊真係好勁 另外蘭尼打左都唔錯

2隊都算做左clever business 既

我講緊蝗開價80m唔賣俾曼
車應該要再高價d但就60m賣

第二 曼聯係聰明左 但唔代表冇俾人耍
第三 呢個論點出現係你口真係諷刺 係咪首選你最清楚啦 馬德里旅遊人

咪FF咁多啦，一陣原來冇協議甚至賤種出天價益軌你地又嬲豬多次

可能2個都勁
或者2個都廢
踢過先知

應該係睇到朗尼換盧卡古之後靈機一觸

如果照90m就唔會有撚唔撚呢個說法啦
如果係曼狗仲未簽到人
皇狗就平放俾車就真係俾人撚
木仔識兩手準備搞掂左lkk在先又叫俾人撚咩
你成個夏天死追達就真係俾狗撚啦

木仔處理得好唔好
有無兩手準備
同賤種係唔係撚你完全係兩回事

其實只係costa換咗morata
認真踢波嘅costa咪同morata差不多
實力無增強好多

你自己答左我個論點

其實係賤種同愛係大贏家
撚到獌軌班柒頭狗咬狗 然後以為自己撚左對面

我覺得賤種係撚我地 但我地都冇比人撚到
不過見到班賤種同軌互含 真係好嘔心

仲有 柒係邊 人地擺明玩針對 木仔咪買過第二個
你仲要唔知除左基沙文外 邊個先係第二個
Lkk由幾時開始傾既 冇人知
咁樣=柒撚左 先輸一杖 真係笑撚死人

屌你我去旅行都要俾你抽
未有達單野之前已經係到傾話巴塞定馬德里好玩
講真話要撚既 木仔撚晒全世界啦 包括我
佢而家識兩手準備根本好事黎
唔知你崩潰乜

正確
Plan a 一定係基沙文
下季都仲有機會

認真嘅costa勁過達仔啦
就算曼聯簽咗達仔都係咁認為

係時候轉J 華拉堤 條友換左agent

換左agent P 就有機

就係賤種撚你 咁你有冇真係俾人撚到出90m同拖成個夏天先？

賤種賣達仔比轟係唔係想打好關係下年買世三

其實好明顯摩佬覺得用8000萬鎊買達仔佢寧願用7500萬+1500萬鎊買盧卡古

其實都唔覺曼有做水魚....

柒左就一定架啦 人地買到你買唔到

賤種有得賺錢唔賺，走去為左岀氣，我地又唔係真係死追達仔，宜家入左揸古，根本冇話比賤種撚唔撚

賤種都係賣同一個人, 而家錢又收少左
咁樣唔係撚緊佢地自己咩
點會係撚到我曼?

但係而家點都係轟最柒,因為已經比我地笑左成2個星期

波都未開就水魚 個撚個先知咁

多謝你地幫手

賤種會介意錢咩

Yes 完季先再講

其實都幾好笑 以為賤種高價賣 可以一野轟落麥巴比度
而家賣得個六兜野 無左個後備前鋒 簽唔撚到前鋒賤種就好睇囉

同樣地曼狗都唔介意錢架
咁你出90m買達都唔會有所謂既俾人撚啦
咁點解唔見曼狗照出先

好簡單結果論黎睇
60m曼聯會唔會買morata
曼聯一早簽左佢 使談判成個月 暗渡陳倉用75m買lkk?

可能係賤種入小豆呢.....

木狗戇鳩鳩, 同人鬥氣

300幾負皮破紀錄未

Sugar Daddy佢係買完前鋒由佢自己打 打出自己style 你估甜爹爹on9㗎？ 佢話佢鍾意盧卡古喺場上面嘅嘗試 可能我哋睇唔出或者唔知甜爹叫佢試乜 最緊要甜爹滿意

木仔可能係到諗,90M買個後備前鋒失敗柒D定90M買個係英超證明過嘅正選前鋒失敗柒D

賤種有咁撚順攤六月就搞掂
而家人地明留難你
唔係椰子簽hehe個談判手法勁業餘所以簽唔到
唔明我地今次有乜問題

點解剩係可以負評一次

明顯就唔賣比你啦 話知你岀到一億

90m賤種又真係會放咩?
有無諗過佩狗由到頭尾都唔想同你做生意
一係你拎ddg黎換

利申: 讀心神探

擺撚明係咁 佩狗

唉 屌 咁咪姐係蝗狗玩鳩你囉
你唔覺得輸左一杖？當初曼區j marata j到片地開花
係咪要回帶逐個bin呀

車狗 同 曼 既打j 對像互換左
真係完季先知笑到最後係邊個

同埋可以肯定既係
曼聯同賤種關係已經
有好有唔好既
唔會再賣球星比佢時
我地又唔會買到佢d 人

不過好想呢度d 巴打
由今日開始爭氣d
咪撚再j morata 比隔離軌cap 圖抽水
幫LKK 打氣好過啦

in LKK in daddy i trust

如果俾椰子果陣
一係追到夏天尾最後求其執件二打六
一係戇撚鳩鳩拎ddg加錢去換
而家木仔個做法算最好

或者賤種下年買dllm，所以唔怕撚化我曼呢

叫佢地咪撚j c朗回家先啦
早個月我睇撚到眼火爆呀

人地玩你 同 你有冇比人玩到 係2件事黎
姐係我話你on9 你就會覺得自己真係on9?

見倒皇狗咁開心真係笑撚左
係呀 唔係賣俾曼
不過冇左個高質前鋒
繼續幫賓周含啦

咁事實係咁 冇就係冇架啦

可能bid 到包皮

算鳩數啦 賤種既事無咩可以講

小學雞鬥氣

俾賤種搞到買唔到人就真係戇鳩啦
而家木仔買件lkk, 除左醜樣d之外, 其他野真係會差過morata咩?

唔好屌木狗啦 及時斬攬改簽盧卡古都幾醒
撚羊可以學下佢 啲女仔當你兵仔撚尻你咋 斬攬啦

醜樣d

mbappe dybala應該係實買倒架喇
不過冇左達仔呢個青訓又西班牙人又穩定入倒波都仲可以咁開心

佢地識西波咩，莫拉達d decision making 差到
有冇睇波架？身體質素LKK 贏成條街啦

對我黎講只要佢一季入到30球以上，就算佢個樣係八兩金mix弱智lin都冇問題

Dybala好難講 我有留意佢 佢話保方教識佢忠誠 我估佢兩年內唔會轉會嘅

應該係d人怕撚左佢個樣先入到咁多

lkk話哂都上季英超銀靴, 你話佢對弱隊刷數據
我曼上年對弱隊連數據都刷唔到, 唔係啱哂用咩

認同 都係睇下最後邊個入得多波架姐 屍最後先bin

唔知由幾時開始呢度變左好撚racist
我記得以前仲成日j車仔杜奧巴雲耶馬又黑又硬
而家曼狗搵呢d人又岩打英超反而嫌棄

蝗狗其實自己都屌緊賣morata, 我又唔覺佢地會開心

踢波都要靚仔

實力=4成樣貌+3成名氣+2成出身+1成係game裡面既能力

上曼區真係要抄note
風向轉得快過呔盤
叫連尼住整番個記得投票系統啦

連登不嬲都racist

ching小心俾人話低質啊

我又理解
以前無黑又硬呀嘛, 依家排到一隊正選出黎有餘
食得多都滯

實有d on9覺得撚到曼一獲好開心

都岩
以前高登都唔會咁

梗係冇你咁靚仔啦ching

未當互換target囉
撚有俾皇撚, 上面清都話啦木仔真死追成個夏天落90M仲要簽唔到先係俾人撚呀
而家直接棄達換渣古有咩問題

為咗同賤種蝗重新打好關係
好似古時送啲公主比匃奴咁
我哋送我哋嘅温布萊之子lingers比蝗
希望大家都開心

如果咁都叫俾賤種撚
咁我想問點先唔算俾賤種撚

以前高登仲會留一線有d好刻薄既說話唔講出口
而家可能因為覺得尊重係多餘 所以愈黎愈刻薄

係咪有咩5會？
我sell內涵

90m買70m既野
咁on9既野係你先會做

又關我事

一句講晒 對曼黎講 DDG>莫奶
同賤種蝗反面仲好

黑人個個有普巴拜利質素
全隊廿幾個黑人都照j啦

有冇人睇左J仔？

屌你木狗拿拿林醒醒定定簽返兩件大野返呀
家陣daddy就黎俾你激撚死

內外都有你玩撚晒啦屌

根本賤種就唔想賣比曼
你開70,佢叫80
你叫80,佢開夠90

前幾年曼年年都J史奈達, 人地就快退休都未黎
唔通又叫俾人撚咩
而家無俾佢哂時間又簽到人, 仲想點?

男神
典解我sell內涵矛女中意既

Btw daddy心目中一定係黑鳩坦克車勁過靚仔摸奶

咪臭係 想當年雲耶馬仲係聖人個陣好多19000j佢 又黑又硬 今年唔知做乜9成撚日笑尻lkk 最好笑係之前成班j達仔果班是咪笠哂水

Morata低價60M去車就話俾人撚

咪係, 你俾90佢, 到時就話DDG+50M
咁都仲同佢磨既就真係俾人撚喇

英超傳說, LKK is shit

希望lkk踢到識飛

又唔使笠水既, 如果快快手簽到morata既都幾好架
而家賤種明玩野, 唔通又俾佢玩咩

好, 而家target有邊個
Perisic
Matic
巴克利
完

有vieira, 妹妹，杜奧巴，吞精王呢啲級數嘅話，成隊變黑鳩都真係冇咩所謂，勁撚到

Barkley??

如果咁諗
賣左ddg先會有平既達仔執

咁我寧願要lkk + ddg

踢波你理鳩佢黑定白咩

想追多次法比
個價唔岩買左人地個target

而家皇馬收少左錢
咁都叫比人撚

黑人真係冇問題
艾夫拿華西隊長都做過
唔知宜家屌乜

尋晚開始傳
如果真係吠利真對木狗失望
買個Mata/MK後備返黎
出Lin好過

有報紙佬話我地對Barkley有興趣

食左兩隻豬你仲想點 ，係咪要食埋嗰兩件暗戀你嘅gay佬後面隻豬？

連登嘛

正解

買個中前場托
都話有妹妹嘅話
進攻中場呢個位係冇咩用
因為妹妹要key ball

yup
真係唔知左翼位個list係未真係得佩利錫一個

都矛食 我好純唔做依啲野

都叫你放個look上黎我幫你執
我做fashion實幫到你

黑雙煞個陣佢地都未出世

220m 買屁馬啦

黑人好似特別多fd子
搵到唔少好朋友黎
普巴下個r埋丹比利係咪又話黑鳩不了

老老豆豆 賤種唔賣比我地就緊嫁啦 買到LKK都唔差 起碼即食 唔擔心 又係摩佬打開果家波 不如諗下對翼比唔比到炮彈佢仲好 到時真係靠佢做波咩 利申：fifa鐘意用比行時屈頭

秘密簽緊dembele

咁點解100m 華拉堤 100m巴利

死出去幫你老母執骨做湯底打邊爐啦on9

老實講 起碼有保障 lkk明顯愈踢愈有 又已經係英超證明自己
唔計樣係贏哂morata
當然個陣夾唔夾到又後話

單打獨鬥
唔使夾

睇你地繼續互相劣尻互含好過癮

好撚慘🤦🏻‍♂️
一要比較就要話唔計樣同除左樣衰d之外

療傷系列
簽到山神
屁馬
搶麥包比
打個邊爐

好撚柒威威呀屌你老母

仲同賤種蝗做生意

咁又真係好睇過你老豆生癌唔死得又痛到典床典席既

根度簡典解可以玩左咁多年仲咁好火

最緊要係放心左高層應該唔會再同鍠做生意
DDG唔使走

可以繼續討論其實雖然lkk又貴好多又樣衰又無大賽經驗但只要對佢有信心佢會好似Fifa咁升到99 嫁

無火啊
悶得滯搵交嗌

你條女係咪有hazard波衫
屌過, 臭既

二同三不了
兩個都肯定當曼係抬價部

成日有啲智障入侵曼區

其實你入黎博咩姐？ 無啦啦走入黎搞事

大家自己J返自己d 球員算啦
唔好撚黎撚去, 報紙講個d野有幾多成真都無人知

我曼J返lkk
轟J返 morata
賤種慢慢J 返賓周馬啦

講真 軌都幾撚低質 我完全唔覺有被撚既成份..
講撚 盧卡古撚車咪仲精彩true blue 賤種仲更加柒 以為食住曼 木仔唔撚求你賣啦 立即轉目標搞掂埋 你而家減價促銷咪仲笨柒...好地地75m同你買 係要扮哂野 而家咪又係要賣

其實你係早產嬰兒定你老豆d 精子有缺陷
生到你on99

每次睇你屌人都覺得你好有新意

佢著住佢條仔印住morata既曼狗波衫
佢同我講話佢條仔一早印定送比佢但而家又叫佢唔好再著出街

好撚過癮

屌 軌同我哋比根本冇得比 我信Daddy可以復興嘅 啲軌一個理性有腦都冇 打都未打就挑機on99

係wor
咁70m山狗 50萬bin Lo
搞掂

ok，g持g頭希

唔通你出90m先買到就唔水魚咩

到時咪又係比賤種笑 軌買到LKK又笑我哋 根本我哋做乜都比班低能笑

米玩啦

笑撚死 你話比車搶左達仔曼無前鋒用就話姐
而家大家互換target 都好意思入黎笑

就係知一打會比獌皇朝456所以而家有位就咬左先

你無前鋒
100m 你都要買啦

執骨好似睇左幾年了

就好似賤種做咩都會係賤種咁

之前明明話根本唔想賣

唔該lkk生生性性 bin晒你地c

"Our squad is not so big. I asked for four players and I'm ready to go from four to three, because the market is difficult." #MUTOUR

簽多個木仔又可以放假

執骨砌金塔 呢句每次睇都覺得好有image

唔係介唔介意錢既問題 賤種點都賣呢個人 想扮哂野撚狗 咪撚返自己轉頭囉 減價促銷

咬同含識分未
但我地唔想你幫我地含撚囉

加左做湯底打邊爐

進化版

算啦 佢地話撚左咪撚左
lkk已袋 理撚得你

你仲廢撚過之前黎攻城果班

返去睇你老母啦 你知道你老母慾求不滿就專登貢獻個老母比人屌咁撚孝順 不過我哋唔會屌㗎 你老母啲卵有問題先生到你咁笨柒 屌都污染我哋

又就快爆post
想知破咗負皮紀錄未

盧卡古true blue
諗起都想笑

我知
我入黎睇左一陣已經見啲曼囝個個唔係自含緊就係互含緊 根本無位比我

唔好咁, 特西都話屌過

你說了重點

我都唔係黎攻城

黎理性討論？

既然唔比你含就唔好咁唔要面追撚含啦垃圾

週薪

係入嚟博屌
成個臭閪咁
再唔係就係入嚟奉獻你老母
做孝子孝女

黎join 你地一齊迷lkk

咁一定係想做慰安婦

收皮
出返去啦
完季見

木狗喇喇聲簽fabinho 山狗 persic!

咁你死撚返出去啦 唔好留係到賣笑 無散紙阿

軌有性咩？

想含lkk條撚 成一億磅一定有獨特之處

我都知佢地冇

咪撚再好似d 死老閪係到妹下妹下啦

特西唔係屌個傻閪老母吖嘛 呢條傻閪留撚咗個腦喺佢老母閪到 大家仁慈啲 唔好屌佢老母 廢事屌撚爆佢個腦 怕佢第時攞唔返

即係第四個係廢老回歸🤘🏻🤘🏻🤘🏻

我驚完季搵唔翻你地個post

無料又要入撚比人撚咁反賤既

人無恥則無敵

個post太快, 睇黎挑唔到4xx個負皮紀錄

防中 翼 右閘都未買 下季傷一兩件就

你地咁好心機, 仲未block 條友

連登車迷真係特別多on9

我驚完季搵唔到你隊車仔啫

最妹個個唔係你地個普天王咩

講還講 唔好拎人屌人老母黎講

你係咪真係覺得自己好幽默

刷存在感

Totally agger

當推po

因為我隊車無得靠打歐霸黎入歐聯

戇撚鳩, 個po完左你梗係難搵啦
你估好似你地成星期都係到環保吹

yes唔想見到lin topic

好撚慘 性飢渴到要搵人嚟屌個佢閪

1001

下季你地前四又冇，分組賽又第三個陣咪可以囉

依度每隊都只有一兩個on9
車就幾乎四五個

牙賓好波

完啦好嘛

好撚廢啊又要嘈又要縮

止唔止？

我哋有lin

車仔banner

你又黎搶1001

大家睇撚住啊

鄰居有agger路
皇都係agger路
利就我妻我老婆

相比佢地會員lin叫正常架喇
理大xx就差唔多

唔怕
我哋有曼徹斯特

推post第一聯賽有無得加分

一訓醒就見到有on9爆閘狗

如果有人想morata黎一定係貪靚仔
lkk起碼張cv靚d la

yes ar

車狗係咁上下

訓多陣

俾條軌搶左1001既話 倒數上去果個開

Agger

邊個1001都我開ok?

你啱 廢lin都正常過佢

agger

收皮

好撚廢
仲以為有新玩具
點知仲冇料過啲藍波仔

英超就係
歐聯達仔好d
佢有幫祖仔入決賽
皇就好似坐後備冇乜點出

痴撚線?

乜你唔知
屌你老母都有分加依家

走啦

有冇人知條片點解

長期負皮唔多好睇

A